有冇人今日咁凍仲係著短袖衫？

見到有個後生仔著短衫短褲跑步，超勁

今日熱左喎

中午熱，朝早起身凍

邊有人朝早起身

八月尾已經換咗季

我仲日日短袖喎真心咩

好凍